Abonnement PERSONNALISATION (4,99€) :
Badges fun
Personnalisation avec icons, couleurs, .gifs...(Discord Nitro)
Personnalisation profile avec bannière
Conversation privées (DM une personne)
Voir un profil (Historique de profile)
Faire des salons vocaux - 6 personnes